CCTVb fake news, 虛報日本呀婆歲數 !!!!

you are fake news . gif

.

我要播出時間

Tvb 啲日文 n5都不如

賤格 阿婆都搞 賤格

香港 d 廢老其實真係乜都未見過

TVB 幾時執笠，相信大家都會出黎開香賓

18:30

有無youtube，我要confirm佢今晚有播

尋晚1830

基本上無綫係拎NHK World嘅片源
通常會有英語傳譯唔使自己日譯中
繼上次侵侵之後再一次證明無綫外電組係亂鳩咁嚟譯

Yes!!!

重衰 連香港法定語言之一 英文都咁屎 真係

整個cctvb fake news集中post
或者facebook開page

當日無線六點半新聞報道，大約第9分55秒，播出一段日本新聞訪問片段，訪問一位日本市民，片中字幕指"我八十多歲了"。
但翻查日本新聞原有片段(JNN)，查實該日本市民沒有講出自己年齡，只表示自己住在當區六十年。

日本新聞原有片段:

日文漢字都睇唔明呢下佢好波

有個fb叫notintvbnews, 不過唔係經常更新。

in魚巴 we trust

呢啲fake news一定要投訴到底

咪又係照睇